尚德宵夜開番未?

有冇住尚德知D小販仲有冇開?

9點就開，但有時未開曬

咁難食

將軍澳邊有得揀
同埋小販賣既野食都買少見少啦

易潔鑊炒粉麵係垃圾

麻辣燙

thx all